宋慧喬畫煙燻妝！網驚：不是周子瑜？

娛樂中心／綜合報導

現年36歲的南韓「國民女神」宋慧喬，1996年出道的她，已演戲22年，被外界形容根本像是「防腐劑美貌」，平常通常以淡妝現身的她，近日參加知名品牌服裝秀時，竟畫著濃妝亮相，罕見的造型讓粉絲眼睛一亮，更有網友指出畫著「煙燻妝」的宋慧喬，竟意外神似南韓女團TWICE成員周子瑜，引起熱議。

▼▲宋慧喬平常都以淡妝亮相。（圖／翻攝自宋慧喬IG）

宋慧喬日前遠赴美國參加知名品牌時尚大秀，只見她身穿一件香芋色洋裝，配上一條金色項鍊，相比其他女星，宋慧喬穿得相當保守，但獨特的氣質，讓女神一出場，便緊緊抓住眾人的目光，成為鎂光燈追逐的焦點。

▲宋慧喬現身美國看秀。（圖／翻攝自宋慧喬IG）

更引人注目的是，平常總以淡妝示人的宋慧喬，這次罕見畫上煙燻妝，眼線以及眼妝用色相當大膽，再擦上深紅色的唇妝，看起來不僅女人味十足，更相當地有氣勢，女神獨特的造型風格，掀起熱議，更一舉登上微博熱搜。

▼▲宋慧喬罕見畫上煙燻大濃妝。（圖／翻攝自新浪娛樂微博）

對此，有網友認為宋慧喬不管什麼造型都美，「很少見她化濃妝，驚艷到了！」、「不一樣的美，還是好看的」，不過也有部分網友表坦言，這個妝容並不適合她，「第一眼真心沒認出來，感覺有點太成熟」、「還是淡妝看上去比較清純、清爽」，更值得注意的是，有網友指出濃妝版的宋慧喬，竟神似TWICE的台灣籍成員周子瑜，特別是眼睛以及鼻子的部分，2女神意外撞臉，讓粉絲直呼不可思議，意外掀起熱議。

▲宋慧喬畫上煙燻妝竟意外撞臉周子瑜。（圖／翻攝自周子瑜、宋慧喬IG）

2個唔同級數 侮辱咗喬妹

死台狗乜鳩都話周子瑜 吹撚完未呀
人地子瑜係都係中國人啦 洗撚你班台狗吹？

請尊重！🇹🇼

又真係有少少似嘅

好唔掂喎